721一定要諗定對付鄉黑方法！！

預左有人會黎攪事撩交打
然後黑警出黎收割人頭
但係經過沙田一戰
平民裝既鄉黑又有咩好怕wo

1.被人挑釁要保持冷靜，不主動攻擊
黑警就係想你打，佢就合理拉你，同時在場好多記者影住，唔好比任何機會黑警扭轉形象

2.被人打一定要還手
被人打先就係自衛，有還手既正當性，我地人多，只要敢還手班鄉黑一定驚過你，到時成班仲唔收皮

諗到再加

全民帶索帶，制伏佢

721

大叫便衣警殺人

打要打得聰明同有決心，唔好同佢地長時間高聲對罵，咁會引左d差佬埋黎。
要打就直接開波，圍上去1分鐘已經夠收佢皮，然後化整為零繼續行

721差佬係水馬內龜縮，自己人開遮之後就做乜都唔怕啦

可以參考尋晚新城市隻休班警俾人圍，最後要靠救護車先走到

一係就唔好理佢由佢嘈 警察嚟到見到得佢發癲
（不過唔排除警方選擇性做野 大家唔打佢唔嚟）

一係就一秒十幾人圍住佢 用索帶索佢手手腳腳
之後就散開
（希望大家有默契啲 同有吉士啲 齊圍齊索齊散）

聽日 721見！！！

721

一定要還手

開遮，就還手

用愛感化佢

索帶制服完之後圍住示眾。

唔好人踩人啊

推

唔好俾機會D 警察 sip D人入去

入黎睇睇

[緊急]一有人打人就大叫"警察殺人"

sing hallelujah to the lord!

每人帶兩三條索帶 啲鄉黑佢哋邊個出手就壓住佢兩隻手指公

佢地唔會出城嫁